有冇人慣咗咩都自己嚟 結果冇乜朋友

自己出街prefer一個人行多過搵fd陪
可能自己習慣咗一個人嘅舒服 唔使就人 唔使等人
唔鍾意熱鬧 覺得好多野一個人做都好舒服
即使有咩問題 都會下意識同自己講
「自己靠自己都解決得到」
就少咗好多問朋友意見 傾訴呢啲維繫嘅時間
加上家庭關係好好 又唔使同朋友呻
最多有乜事同一、兩個close fd講兩講就冇事
本身有四、五個朋友傾開偈，
慢慢慢慢就最後就越嚟越少。
對同呢幾個朋友疏遠有啲啲傷感

女仔都咁獨立架咩？

我

男女都總會有例外

我都係完全冇任何朋友

唉 講真分手其實最多都係頹下

但你話分手嗰一刻要搵個朋友傾下心事都難，

更何況我朋友分手，我主動搵佢關心下都唔理我，佢反而

搵我另外個兩個拍檔，唉 以前大家唔開心都傾下

依家搞到我仲頹過佢

同感，雖然大部分時間都鍾意同自己過生活但係有時真係想人陪，或者搵人吹幾句水

我丫

不過我係由
"唔想痳煩到人”同"講左都冇用”
開始

習慣左就返工都做埋under我嗰D嘅野

其實喺管理上係唔好

慢慢見住曾經好fd嘅朋友都有佢自己嘅圈子
就會祝福佢兼唔想打擾佢

朋友都要維繫嘅 鍾意自己一個就預咗同啲朋友冇咁close
我都鍾意自己一個但有時都會想見下朋友（但兩三個月一次就夠）

有時會覺得同佢講完 佢都冇乜可以幫到你
不如攞傾嘅時間解決咗問題咪仲好
慢慢就好多野唔會同人講 落手落腳自己搞掂晒
冇人再知道你嘅感受 只有自己最明白自己
係咪惡性循環

你有冇沉默看星聽到月光呼應？

有舉杯邀明月 對影成三人

自己覺得開心就得啦

有啲moment諗起有少少傷感

完全講中我
我都鐘意自己出街 唔鐘意同fd出
覺得好唔自在 又要諗話題乜乜乜

有時多一個人會冇咁聚財
當然有時同人出街都係好好嘅回憶
最衰都係自己prefer一個人多啲
結果10次有9次都揀咗自己一個

係
問心嗰句 每次同fd單獨出街後都冇話好開心
就算約 只係因為覺得要維繫感情
並唔係真係想約
所以愈嚟愈少同fd出去

我都係呀
咩都寧願一個人做
覺得要等人 諗人哋感受 好煩

我都係
覺得好累

樓主同我傾計